（大阪）想問一問西梅田站去梅田

想問一問可唔可以由西梅田站搭地鐵去梅田？定淨係可以行路？

推！

你可以搭去褔島轉既
不過又係要行

-.-係

行都好快

老實講 樓主你開個大阪post一陣都無人回 證明依個問題太膠了

行啦

用google map 或者down個map睇啦

行好撚快之嘛

行吧啦

樓主到左梅田未

過兩日先去

做咩咁問

擔心你嘅安危啫

而家決定咗行啦！